免費A酸比有需要人士

是咁的
我喺網上買咗180(20mg)粒A酸 (一日吃一粒)
但係有60粒會喺我食完之前過期
嗰60粒會喺5月1之後號過期

但係好好彩
嗰間嘢肯免費畀返60粒我

所以會過期嗰60粒如果我唔食嘅話就要揼
吃A酸睇醫生都唔平
我唔想嘥咗個60粒A酸
如果你有需要嘅話可以搵我TG: abcrfc132

我只會收返你20蚊車馬費

有冇免費vyvanse

已有人要左 用再問

痴撚線
食到肝衰竭
咪害人啦

你讀醫?

你好啊 樓主 想請問你係邊度買 唔該

比你個tg我

anynam123

thankyou

想問邊度買 tg antikmon